(有圖) 呢隻係乜嘢生物嚟？

搭搭下巴士見到
唔知係咪蚊 條尾有三支嘢個身又好長
有冇巴打見過知係咩嚟